想收G27

價錢你定
最好80-90％新
TG:higgins0516

最高可以1500 求人放